少時13週年 ^_^

可惜少左個

有幸當年去到睇 TTS 現場

係咪要改叫中時喇

八人聚會 唔怪得要戴罩啦

靜靜雞自推其實都幾好玩

不是每個人都可以叫sone

不是知道 「少時」的人就叫 “Sone”

不是存了多少張少時照片的人就叫 “Sone”

不是只要喜歡少時臉孔的就叫 “Sone”

不是天天嚷嚷卻不動手做一件對少時有利的事的人就叫 “Sone”

我曾經看過一個文章裡一位親說：喜歡少時的可以叫少時飯，但少時飯不等於Sone 。摸著心臟，好好問問自己，真的愛他們到某種地步了嗎？

Sone這個名字，是值得驕傲一生的名字

這裡面包含了多少的淚水、艱辛、忍耐。

但是因為那群少女，這個名字就算是在淚水裡面也在閃閃發光

Sone，不是所有人都叫Sone

Sone指你愛著那九個少女，同樣的愛著一個不少，並且在心裡清清楚楚的知道，少時，少了一個也不叫少時

少女們走過來的多少不容易，除了我們還有誰知道？

她們憑著那一份對舞台的執念走到了現在

為了誰？

只有Sone

不要輕易的擔起Sone這個名稱，但是！從你鄭重的嘴巴裡一字一句的說出你是Sone的時候，就請一輩子不要放下。

少時，光是聽見這個名字都會心痛

少女們經歷了多少的痛苦才爬到了今天這個位置

少女們最痛的時候不是被Anti攻擊的時候，是被Sone背叛的時候...!

被最愛的Sone背叛的時候，被曾經的一生一世背叛的時候!

所以，請你好好的想清楚再說出我是Sone這一句話好嗎

對於很多人來說那只是一句平凡不過的陳述句

但對於少時來說

那卻是一份幸福的誓言!

所以，請你仔細的想清楚以後，再跟著我用最純淨的心、最堅定的心、最認真的心說出

“我是Sone”

還記得嗎

那個在任何時候都沒哭過的小太陽

卻在被Sone誤解的時候在黃金漁場落下了眼淚

一邊說著 「我們是絕對絕對不會丟Sone的信的！」

一邊用手倔強的抹著眼淚
那個在電台被ANTI攻擊20分鐘，卻還強顏歡笑的用最溫暖的笑容安慰著所有擔心她的人的x泰x

卻在頒獎典禮上哭的泣不成聲

那種時候不用言語，你會明白這些年來她為了少時，為了Sone到底隱忍了多少
那個外表看起來冷熱不侵的冰山女王*e*s*c*

一樣會在悶熱的場內為台下愛著她的人用力舞蹈然後昏倒

臉上的液體是淚水還是汗水？還是她不說的堅持？

那個在所有人都哭到崩潰的時候，還是滿臉笑容安慰隊友的權俞利

卻在頒獎典禮結束以後，一個人躲在角落裡用證書擋住臉一個人大哭

隊友說那個只要一開機，不管有多委屈都會馬上滿臉笑容的權俞利...

那個平時最抽風最不安靜的小隊

在馬上就要出道前對著漢江用超乎同齡人的眼光和聲音大喊我一定可以的！

這是她的決心。

還有太多太多少時不為人知的秘密，在鏡頭前總是喜歡把一切美好事物都展現給我們的她們

卻在鏡頭下忍受了所有的痛苦和艱難！

少時，還可以走多遠

老實說我們都不知道

我們不要後悔我們愛過她們

我們應該慶幸

我們愛過世界上唯一的天使

在多少年以後你們會慢慢的淡出人們的視野

帶著你們永遠的光環，九個人流著眼淚一步一步越走越遠

最後的一絲光芒是最痛卻也最美的光芒

最美的承諾

是我們是Sone。

少時、Sone。

這兩個名字本來就是一體

任再多流言和委屈都會堅守在一起的不可能分割的一體

我會永遠守在這裡望著你們踏上巔峰的背影

一步一步日漸疲憊的腳步

可是不管怎麼樣我就在這裡

化成一顆大樹

不管是迎面吹來的沙子迷茫了眼眸

還是大風大浪淹沒了身軀

就算是被迎面而來風沙覆蓋了全身的枝枒

我就在這裡

只要你們還在給我陽光，我就會永遠望著你們的方向

因為 我們叫Sone

因為 你們叫少時

上面有人問我地sone同少時係咩關係
我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼
可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置
即使到某日少時已經全部嫁哂人，生埋仔，我地都會祝福佢地，守護佢地

反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使

而對於我黎講，佢地更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意少時，我只可以答你，因為佢地係少時

因為少時 因為sone
決定 不推文

幫你推下

推